（求助）我係咪已經無機？

話說琴日飲醉左酒之後係鐘意既人面前yo左條女之後散場再打晒俾ex阿同啲有好感既人我唔記得同佢地講左啲咩依家點算？

利申：琴日真係飲好多

喂 聽日係咪番工？

今日打返比佢，同佢講光復香港、時代革命
包你得米

屌你老母垃圾P牌仔仲係到溝女
負皮不推文 上一頁

對唔住大佬想吐下苦水問下要點做炸我有出去嫁光復香港 時代革命